拍拖7年 愛足7年 但都要完

分左手知自己根本冇可能再可以花咁多時間比下一段感情
到底我應該要原地踏步繼續係呢段既完左既感情回憶自己同佢做過啲開心事
定放過人地同時都放過自己向前行

同你一樣岩岩分手...
好掛住以前開心既回憶
好想番去以前....

好想所有野重新黎過

唔會無可能，你呢一刻未放低姐，我之前七年初戀分手，都以為自己唔會搵到個更愛嘅人，宜家仲幸福

我覺得自己根本唔會再有心有力投放落下一段感情

巴？絲？

時間長短根本唔代表d乜野

巴

係 但我真係好愛佢

但唔代表係佢需要既野

我都想有人咁愛我

愛唔係諗可以從對方得到幾多，而係自己比到幾多。

頂唔順就走

唔明講到咁，點解要分手，拍左8年，岩岩上星期求左婚，我好明拍左咁耐拖果種攰，但捱過左就無事，最辛苦係第5，6年，果陣岩岩出黎做野，又少見左，出左社會又開始覺得個將來好遠，攰再加上無力感係辛苦既

我都覺 好攰
真係完全面對唔到
成屋都係佢送比我既野
一訓醒隔離隻公仔都係佢送
點面對到...

如果短期內見唔到復合嘅機會，就要向前行架啦
但我覺得一定要比段時間自己頹廢下，唔好扮堅強扮無事，但自己要定個合理嘅限期，過左限期就要好好重新振作，唔好再望返轉頭

巴打幾大?

Move on

忍唔到手會搵野佢既野睇

因咩事分？

一係收，一係掉

自己攞黎衰

點放過自己 求教

掉就一定唔捨得 收就真係多到唔知點收

慢慢放開掛可能

個人做法:
先集合所有入埋一箱放去見唔到既地方
過一兩年 拎返出嚟睇
只有回憶 唔會再有感情
就可以無痛咁掉哂
PS: 初戀個陣係咁做

掉時昌等火燭

盡量睇，睇到爛為止，因為你越壓抑自己唔睇，只會越掛住

即係乜鳩野

睇到心都痛

我試下

Take care呀巴打

放過人地 放過自己 無可能既事 諗都唔好諗

但係已經無可能

已經無力再投入，上一個同我一齊之後，我無去打開自己，佢鐘意返一直追佢既男仔，最後離我而去，就係因為自己唔能夠再投入既關係。到最後想打開自己去愛佢既時候就已經投入別人懷抱不過見到佢算叫幾幸福，我都心感安慰雖然我重係一個人，只好工作同工作去麻醉自己。

但忍唔到手唔睇佢既野

唯有慢慢接受 但唔知要幾耐

我變到好似你咁

到底要用幾耐放低

忘記啦

最怕既係 佢同我做既野 都會同其他男仔做

搵d新刺激/識過個算啦。
望番轉頭你就會發現呢一刻灰都意義。
得你一個自己唔開心，幾on9。

利申：比一齊六年既致命前度帽左，果陣同你想法差唔多但現在一樣開心準備結婚

覺得自己根本冇可能再有力 再會咁花時間去認識第二個

但唔想搵到個女仔 但當佢係水泡

呢男人咪又係咁

所以見到鐘意，都唔會再想去了解對方，想唔諗起以前既陰影都無可能，除非失憶啦。慢慢開始生活到無乜目標，只可以講搵多D錢對自己好D，但一個人食鐘意既野都唔及兩個人一齊食，可以望住佢食野開心既樣

就算食咩垃圾野都係
只要係同佢食我都好開心好幸福
而家⋯⋯得番我一個人
行申其實我係絲黎

放心 一定會

講到佢同你做過既野 冇同上一手做過咁

唔洗怕
佢當然會

回憶裏面嘅愛情，梗係冇缺憾同埋最好嘅。
呢個係幻象， 同埋好容易搞到損失咗未來機會。

都係慢慢放棄好

let it go la 各位

想辭工 去一去旅行先

所以你係笠完人帽俾人飛？

我都試過咁做 係work架 之後睇返 最多嘆一口氣 但已經冇感情 加油呀巴打

其實我係絲打
唉 已經對拍拖係一啲希望都冇

唔好咁啦絲打 我都係呢幾日分左手
搵多啲朋友傾計 叫佢地介紹男仔你識
第日連個ex叫咩名都唔記得啦😂

利申 唔係第一次拍拖

唔想朋友擔心所以冇同朋友講
更加冇同屋企人講
每一日都扮緊正常開心地生活
唔知可以同邊個講同邊個呻
唉做人真係好攰

你tg我？我近排放假 又冇拖拍 啲時間多到唔知點用😂

冇人知正確既答案
如果你試過晒都好似冇改善
分開未必係壞事
可能係對呢段感情既終結
但對各人都可能係好既開始
勉強只會越來越差

倒物思人都易攪
最難攪係你地去過，一齊做過既野

有d人可以做到一個人撐
但我作為過來人，早d搵人傾就最好
不過同唔熟講心事係會易d
我過左你所謂既扮正常人生活兩年先同人講

放手，放開所有

Er都可以的
你留低你tg?

幼稚完？

我今晚出左去飲野 聽日同你傾😂

愛多一次、痛多一次

其實怕得咁耐，點解會咁衝動分手？
真係好痛架喎⋯⋯

我有冇得傾咖

重傷

唔識再相信人都唔識相信愛情

welcome

同你差唔多 覺得無力去識第二個 什至覺得搵唔佢一個佢咁好嘅人

係我叫佢同你分手ge

仲未講到點解散

拖住先係最傻既事 不斷同自己講仲愛仲值得 浪費大家時間

喂喂喂 你咁頹 咁到底仲愛唔愛佢